有冇人玩過嘉福海景個staycation?

Cp值如何？ 間意大利餐廳質素點？
值唔值得去？

難食到傻 留返啲錢去半島啦

約我去咪知

the room n swimming pool Jeng resturant never tried before